英國想點撚樣，自己總領事館職員都被拉去做人質，點解仲可以不慌不忙？

到底英國真係肯做啲嘢未 日日淨係識口交部式發言
依家咩面都冇曬 被中共當你弱智咁撚

日落帝國你估講下炸？

英國不嬲垃撚圾唔係第一日先知

不嬲都話文明國家裡面英國係至撚垃圾㗎啦

收到風，阿婆御駕親征，三萬長弓兵隨時登陸

係阿
佢地番大陸飲喜茶咋
#chinazi

咪撚屌住先

你個名

搵人去信星加坡攪攪佢 舉報佢奶共

不列顛長弓兵

而家英國邊敢輕舉妄動
之前開始把口強硬，都係想埋美國堆先迫住出聲
睇死佢今次郁唔郁支那都要問過美帝意見先

又唔係英國人

冇牙老虎

加拿大嗰單都係咁
嗰時中國認自己拉都做唔到野啦
更何況依加佢重確認緊

呢單加上未fc
睇來要靠美帝
拉大隊

最想香港死嗰個排第一係新加坡，排第二先係中共，俾班坡佬知道呢條友幫中共出謀獻策搞鳩香港，升職加人工都嚟唔切啦

得翻美國有實力同夠膽對抗中共

英國搞緊脱歐，脫完歐得罪歐盟可能要奶共，緊係唔會反面做盡
算罷啦英國佬一日未搞掂脱歐都唔敢得罪共產黨

因果由國, 容港治己

BBC News - Hong Kong: British consulate worker 'detained at China border'

如果英國有GUTS 一早做左野啦, 而家英國係實力上仲衰過中國, 做得太過火會無得奶共

你估係1841年

英商係廣州被清國林則徐非法禁錮、斷水斷糧

皇家海軍千里趕嚟打柒林則徐咩？

大英帝國今非昔比啦

在野工黨仲奶共過執政保守黨

服咗佢

日已落帝國

sorry
真心講句
呢位職員就算係白人同 有不測

英國都只係會打嘴炮

你睇都有人美國係北韓遇害都無開戰

bojo 全力衝 no deal brexit
要預備奶共

英國俾中共攪掂左好耐啦，不停淡出世界性既舞台，而家係得番美國有本事同中共打， 歐洲就只係想係中美角力間搵著數。

中共完全唔放英國在眼內，英國仲唔同西方自由世界團結應該會係第一個成為中共附屬國

Uk is part of china

不嬲同中国一樣得把口

英國仲廢過越南
老鏈咁遠唔知有咩好驚
如果唔係BNO有一絲希望轉BC
基本上今次香港人都唔需要英國任何既幫忙
垃圾英國

脫歐要靠中共接濟 應該求緊中共個邊放人 唔敢出面講

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中途遇到200刀手點算

可能私底下做緊野呢 比啲時間啦 同埋要交代都係同受害者屋企人交代啦
洗唔洗同你交代

英國真係傻尻嚟，成日慣住含臘腸揾錢

英國要中國大陸生意 邊夠膽得罪中國

文宣煲大佢

Boris Johnson = Chamberlain?

垃圾星架坡舉國都係仆街，點解要自投羅網

問題係喺北韓死嗰位美國人係on9仔一件

呢個係英國大使館人員喎

呢單野好低關注，明明咁大件事

英國不嬲冇骨氣
個staff一來係香港本地人
二來聽聞冇英籍
三來就算有英籍如李波，佢都唔會救
仲有咩好講？

脫歐隨時可能英格蘭蘇格蘭分裂
到時BNO仲有冇效都未知

唔係英人呢

喺1839年

我諗英國死左個外相都wfc

仲話靠英國ffBNO平權
侵係成日鳩up，起碼都嚇得下
英國比人剃眼眉都可以當睇唔到

幾十年前都肯出兵救福克蘭, 而家

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

好撚無用

真係無撚得救，e家係大美帝國
有無野都成機美軍飛過去打柒人
吊你老母英國真係無撚用
無計，鬼叫英國e家咁柒窮

英國不嬲西方嘴炮國來嫁啦

德國就行動派 雖然12戰輸左

不過都係做多過講

英國出名講多過做

都窮都十幾年啦 500強 英國公司都包晒尾

不嬲都冇撚用啦
抵佢日落

英國人偽君子

一日未100%確定都唔敢出聲, 一出聲已係上升到外交事件, 唔似網上咁柒左就唔出聲當無左件事

如果美領職員比人拉會點

明明有中英聯合聲明 但係就次次都唔用 下下都縮番入佢老母個閪到

up

你估好似濕鳩香港同大陸政府咩，一日到黑剩係識遣責

人哋做嘢唔會咁高調出聲啦

出007又同你講咩

英國公司跪低曬

英國根本得把口
好撚廢

真係有少少睇唔起佢哋

流浮山落緊黎?

英國真係好撚嘔心
自己既人都咁樣
比人踩到上心口

喺得領事館打工嘅全部都有bc

咁就更加垃圾

可以見到第7艦隊的戰機係你國境

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

根本就垃圾國家 當年回歸戴卓爾條女又話話唔到事 依家領事館嘅人被捉去做人質 英國又笠撚曬水

日落帝國

香港嚟架屌 你好意思問駛唔駛同香港人交代？

真係好撚廢
第一奶共國

真係好想上reddit文宣英國係無牙老虎 做咗中共隻哈巴狗

依家因為脫歐搞到一身蟻 更加唔得閒理香港
搵美帝好過啦

對住中共汪汪汪 成個國家都為咗£££賣撚曬畀華為同中共

英國差不多全部電訊商都賣曬畀華為 揮旗真係可以慳翻米字旗 大家專心搵美帝就夠

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

綏靖政策始祖

電影十年都有講 唔只中國無維護 英國都無維護聲明

今時今日自己大使館職員比人捉埋

但都仲可以唔反擊

中國打咀炮你又屌
美國一時一樣你又屌
英國唔出聲你又屌

你邊位呀，駛唔駛問過你先？
你咁有料就寫封信教英國點做啦

外國勢力，由其英國係典型明哲保身既偽紳士，佢地靠玩政治外交手段起家。

所以心底係唔會理香港生死，我地只可以利用外國勢力帶風向圍堵大陸

佢地表示關注
我真係笑撚左出聲

全世界最想香港死嘅就係星加坡
最怕香港死嘅係中共
柒少陣

真係好sad,英國穴係一個幾有吸引力既國家,不過政府廢到一個點 , 人民就唔係話唔好人 ,好多都幾有愛心 , 好多人見到乞兒都會比錢同買食物 , 不過真係諗野好左膠。

WW2果陣已經比人叫Appeasement Britain
間接搞到納粹德國壯大

又唔係搵英國人
佢只係覺得你班支那人自己打自己又搞撚到我麻撚煩

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

職員咋 英國領使捉埋佢都唔會出聲啦

成百年前英國慕尼黑協議出賣捷克養大左納粹
今時今日又中英聯合聲明出賣香港
真係歷史罪人黎

我用陰謀論就會諗：
對家想削弱香港人對英國人嘅期望，
係BNO平權/中英聯合聲明上失去港人嘅宣傳同支持。

雖然英國好廢我都知。

就算依家美國
有條油比北韓抽空左個腦都未炸鳩佢啦

比伊朗扣左隻船都係咁啦

Boris Johnson 唔係捉緊盤好大嘅西洋象棋吖嘛

唔癈香港點會搞成今時今日咁既地歩

黎緊分分鐘硬脫歐要奶共
邊敢做野

好撚廢架咋英國
之前好似都有單

成個香港都無條件送比強國
會在乎你區區一個港藉職員仔咩

你叫侵侵恥笑英國佬唔做野
英國佬都仲可能會做下野既

無睇清楚新聞,
有無證據佢真係過關果時比人拉左?

英國仲廢過印度
印度都夠薑同支那嘈
英國eh都唔敢eh

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

好癈呀英國

英國算鳩數啦

脫歐都搞唔掂
邊有能力支持香港

英國佬成日都淨係得把口🤦‍♀️

英國依家要事頭婆一樣，一個亞婆仲做得啲乜？
淨係喺屋企飲茶，up幾句廢話表下態，完
唔通想一個亞婆攞住支拐杖打下打下咩
俾人踩到上心口都唔敢出手啦日不落帝國

推

英國自身難保，我睇佢脫歐呢單野點拆，好耐之前講過脫歐英國大獲，係呢度d傻仔話英國公投好撚民主，脫歐一片光明

蠢人係唔應該做決定，只適合投票俾有能力既人幫佢做決定，呢d公投只會好心做壞事，如果脫歐百利無一害，就硬脫囉，使搞咁耐？

脫歐係無問題, 問題係英國而家國力低, 無錢又窮. 佢根本無能力玩脫歐. 早番50-60年做既話可能得.

佢而家自己都未搞得掂, 你點會諗佢會有力去同大陸鬥丫. 唔係唔想, 係唔得囉.

港島係割讓左都俾中共硬收返, 就知佢係淆底.

BNO變成BC先